今季第一中鋒係咪輪到kane 坐正？

有人反對再講

點都係啦

盧卡古>莫拉達>伊巴>巴舒亞衣>拿卡錫迪=阿古路=kane

阿古路點解你要妄自菲薄

基奧特>>>all

莫拉達=阿古獸=kane>盧卡古>伊巴>耶穌>拿卡

唔講以為賓施馬退左休

咪係

牙古路同佢

但harry kane感覺隊友渣d所以秤佢高d

認真
盧卡古

利雲

費明奴

盧卡古

基奧特都無 識唔識波

呢個post無人講賓周,好感動

賓周ma